點解主動搵我 但又要唔覆我？

之前同個男仔日日傾計 出到街又摸我頭又講d曖昧野 但到番番電話傾 佢又成日都好遲覆 但宜家遲覆又覆得好hea 我諗左好耐就諗住長痛不如 就無覆佢 點知佢隔幾日又搵番我 話天氣凍。。之前有一次又係咁 又係無啦啦搵番我 仲講左句 yeah搵到野講。。咁之後就一直再message 點知佢又係成日都隔好耐先覆 我明明打好多野 點知佢就係打一二句咁 如果佢真係咁唔想搵我點解又要主動搵番我？ 點解要俾假希望我 知唔知我呢幾月過得幾辛苦 日睇夜睇佢幾時online 幾時offline post story 但都唔覆 有無人可以解答佢究竟係咩心態

搵你攝時間咋清醒下啦

唔想面對個真相 以前都會打d曖昧野 搞到我誤會晒 宜家沉晒船 又hea我一兩句 但又搵番我 求屌醒

你靚唔靚女先？

忙咪唔覆，真係好得閒日日夜夜wts 咩

普通樣 但關事咩

但佢得閒post story 次次見親佢 post野 但成4 5 個鐘唔覆 個心都勁沉

明明之前都無咁沉 但佢第二日又搵番我 搞到我又沉番點搞

兩個可能 一係打緊機 一係攝你時間

同埋有時唔知覆咩好咪唔覆住
我會係咁

可能打緊機唔得閒覆姐

我代替佢個角色囉，我唔會搵完人唔覆，比個機會我
利伸：米8

希望係咁 今日佢po sc 我reply 左佢 傾左幾句 之後到宜家佢連開都未開 7個鐘了 佢連睇都唔想睇 係咪一定無機

希望係前者 雖然我知佢應該唔係幾打 明明之前都傾好多野 佢諗起佢ex我又好落力安慰佢 點解會搞成咁

直接約多d出街算啦，唔係人人都中意傾計嘅。
如果你主動約出街約幾次都唔得的話就打定輸數啦

攝時間啦

對佢好係對自己殘忍 你自己諗啦

因為佢根本就唔鐘意你
醒吓啦樓主

諗緊點樣隱晦d問佢 定直接問佢 唉

條仔做鴨？沉船

咁點解佢就係覆我 我個frd都有同佢text 佢都成日seen左佢就算 不過我都知我係俾緊假希望自己

對佢唔好驚佢會唔覆我 又唔覆我 對佢好覆佢 佢又勁耐先覆又唔開心 覺得自己好on9

又係呢啲
認真 如果唔係識咗好多年嘅，放手啦絲打，當放過自己
佢只係搵你攝時間咋

即使佢對你有feel 都唔會同你對等
好彩嘅 你可以用好多時間令佢嘅鍾意程度一樣
唔好彩嘅 永遠都係你等佢 值得咩

同樓主情況一樣 只不過我係仔 佢係女

有時都覺得自己攞嚟賤 明知佢成日唔覆都要繼續搵佢

但佢又答應同我岀街 呢個係咩心態

我都試過 次次秒回佢
但又幾日先覆
後尾就唔覆佢
不過都要控制住自己唔比自己再理佢

攝時間

搵返你係唔捨得無咗你哩個鐘意佢嘅人咋

佢想釣你癮
有冇聽過釣勝於魚

最衰係控制到自己既時候 佢就搵番我 之後佢cycle 就一齊循環

我都覺得可能係 明明一開頭講好多野 明明係佢主動叫我pm番d 野俾佢

點解要咁喎 唔鍾意既話就一刀斷啦

已經十幾個鐘無覆了 我今次決定真係放棄了 希望我成功 我唔捨得只係覺得好難遇到個岩feel又對我好好既人 點知 個結局原來係我諗太多

比個米八既玩完

祝好願

人生有好多過路人
喊完就振作番喇屌

同佢所有嘅信息都delete 咗未

我之前都有同過1個女性好似咁
又出街又密傾.但後尾我愈黎愈唔知大家想點咁(我無filrt)同覺得佢好似唔想傾.隔左排都無再搵佢.
隔左好耐無啦啦先傾番,但傾番其實我都無咩癮.用d 較hea方式應下佢

同你一樣 之後大家都無再主動揾大家 然後就沒有然後

直接問佢做咩唔覆

我都唔敢再主動揾喇

樓主講個好似我以前識個個人
又係主動搵 一開頭好aggressive
最後比我發現原來想呃蝦條

算吧啦
條仔一覆番你咪又係即刻開心番曬

心事垃圾桶 佢唔會鍾意你

佢收兵炸 醒下啦
利申：試過，佢個時仲會叫我BB

佢都係玩我炸
佢都有叫我傻豬

對呢啲男仔要打心理戰 唔可以搵咁密亦唔可以覆得咁快

依家搵親佢都係hea覆 廢事搵啦 明明以前都係佢搵我 唉

之前借左佢野 仲要還返比佢 點解我咁命苦

下個更好

屌同樓主一鳩樣
係咪同一個人黎
初初同佢又係好曖昧，傾計，佢都覆得我好快
一個月內都同佢見過起碼七次面
但係之後佢就慢慢越來越少覆 覆得越嚟越慢
好多時都差唔多隔一兩日先覆
我自己好犯賤咁係咁睇佢有冇上線
咁當然佢係有上線㗎啦 同埋佢都有Po ig story
我覺得咁樣太辛苦，所以有兩三次我等到佢覆我之後我都冇再覆佢
但係每次隔左半日至一日左右 佢又會搵返我
但係搵完我講左幾句，之後又再勁遲先覆我
我真係寧願佢唔好搵我 都唔知佢想點
得閑上線，得閑睇story Po story 就係唔得閑覆我

屌身同感受
睇完snapchat無覆 去到凌晨sd左個snap黎 岩先起身滿心歡喜諗住打開 點撚知係一張相黎然後話sd錯 真心心都碎

屌我都借左野比佢 每次見到佢都會忍唔住笑得好燦爛 屌

好好奇點解你會覺得唔關事

搵你攝時間
如果真係想人地對你有興趣
應該學返佢 得閒先一兩句
吊返佢轉頭 被佢感受下咩滋味

唔使諗喇

佢WhatsApp仲有好多個樓主你/好過你嘅女仔

使乜咁快覆你？

見你藍剔 話天氣凍都知為搵而搵啦 想你做兵炸

同是天涯淪落人
講晒啲曖昧野 最後我鼓起勇氣表白
點知同我講sorry比錯signal我
我以為完了吧
點知過幾日好似冇無野發生過搵返我
WhatsApp 又係隔好耐先覆
咁當然我係明白啦 大家之間應該要有啲距離
本身日日都有聯絡
佢突然間有成個星期唔搵我
我同自己講死心啦人哋當你係兵
過咗個幾星期之後又搵返
我今次鼓起勇氣冇覆佢
佢有即刻好關心咁問我有冇事
當然今次我有堅持繼續唔覆就一直到依架

我都試過
咁樣傾法真係好攰好冇癮

好進取既米八

打緊機囉
樓主比d空間人啦
做兵都要抖氣

點會捨得 有時sad會睇番之前有幾開心

好中。。明明琴日決心放棄 佢又無啦啦reply 我story 個期望又番番嚟 每次死心既時候又俾番希望我

反而有時驚對方覺得太煩所以唔覆住
我係咁

痴線真係一樣 我都係之前試過連續幾日單獨見 唔覆又搵番我 咁你同佢宜家點？

痴線 話sd錯呢句好hurt....寧願佢咩都唔講

覺得好多野feel先係最重要 除非好樣衰個d

如果多女 點解仲要搵番我

其實我都有表過白..... 但佢d答案好模棱兩可 之後一直傾扮無野到宜家 一開頭表完白同佢照傾果陣真係好辛苦

突然諗番起出街既時候我行過去搵佢 我行緊過去佢到果陣 大家都會望住大家隻眼好耐 直到我過到去 每次都有種好浪漫既感覺 好似有默契咁 不過原來好多野都係我諗多

收兵囉屌

係呀 一切都係自己FF 醒啦

模棱兩可 代表佢 一係就收兵玩SP 一係就拒絕但唔想少個朋友
想知好簡單 睇佢第時既相處會唔會再比D暗示你 / 撩你
如果會就真係玩SP 如果唔會就純FD

因為你係雞肋
唔想同你拍拖但係又想保留個機會

等緊你上佢屋企